細說中南海 特朗普清算世衞和中共，以「契弟」對付「流珉」，可順利連任嗎？|

#何俊仁 #吳明德

細說中南海
特朗普清算世衞和中共，以「契弟」對付「流珉」，可順利連任嗎？|
細說中南海(第3節)
20年04月18日

香港花生
188K subscribers

#何俊仁 #吳明德
主持： 何俊仁 黎樂民 嘉賓：吳明德教授
FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: